幫幫手,失物尋人

早2日係美麗華牛角buffet外面執到隻銀or鉑金戒指，如果有人想認領既話請提供本人配戴時既相片
TG:baybaybay0709

pish